AZU仲有無做相機維修

Quote過原廠，整唔落手想睇下你有無計

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

整咩？ 我做改紅外多，好少做相機維修.

上左車啦, 仲洗做

RX1跌到出左E61
原廠quote我成個鏡組換

Oic, 應該2k 左右啦， 佢d 機條鏡頭出事就一定成個鏡組換.

你收2k?

係丫， 有需要就pm/ 留tg聯絡

師傅仲有無整rx1? 我有部想換電。。。

Sony rx1 唔係可以拆電換電咩？

內置時間果粒，依家每次換電都要重置時間
去行好貴。。。。

Oic, 換呢個有d難，一黎唔知用咩型號電池，二黎唔知有冇得賣，三黎粒電係焊左係底板，所以由交機比我到整番都可能要2-3星期. 我睇睇搵唔搵到用咩電先.

好呀， 唔該師傅，等你消息
有一間話有得換，不過佢未拆過rx1
我好擔心😅

我搵左陣都唔見見係咩型號，或者你問問果間肯唔肯淨賣電？我就要拆左機先知係咩型號.

不過你可以睇睇長開30分鐘睇睇會唔會reset. 因為舊電係可以差電

我覺得佢都係唔知，因為佢未拆過RX1
佢開左個價就叫我過去俾佢拆黎睇下
然後話放低一兩日，不過佢未拆過我就當然想搵返整過RX1既師傅搞搞

好呀，等我試試先，麻煩晒

試左唔得， 都係重置